依家d新同事竟然為左幾百蚊去愛國遊行

話說七一果日 公司就有活動比員工 類似係打下波，玩團體活動咁，會出糧+有補假的

點知新同事岩岩問我可唔可以唔去 因為佢想去遊行

我心諗：條友仔平時新聞都唔睇 咁關心社會去遊行？

chok佢兩chok 原來佢報左果d 何sir 公會愛國遊行 800$6個鐘

為左果幾百就出賣自己品格，仲要比人食左幾舊水都唔知

下星期一返工決定夾埋其他老屎忽玩死佢

豬sir講得好

同你個名一樣
是其是 非其非

我仲以為係冇得唔去嗰種中資公司…
講真 道不同不相為謀

豬sir屌柒90後國際後援會會長報到🙇🏼

幾舊又真系少左d XD
禾1000

我無話係90後

今次我諗應該都係90後依家d後生仔比人食咁多都唔知，抵比人玩

我唔係話針對幾多十後，但個新同事係90後黎

第一次認同你

系 人地蛇頭收千幾1個 班傻仔比人搵笨柒

公司補返幾多先？去邊都係做狗出賣自己品格嫁啦。梗係人望高處啦。

Ching ho ball

個新同事一定係90後

有冇電話 700蚊都做

岩牙

搵我老死 返六日唔撚易 佢請緊人

改個團體活動做遊行 一齊搵真銀啦

呢D柒頭連搵外快印比人呃～
唔撚死都無用～
我做果個蛇頭都出1000啦

加力子益下迷雲手足
帶埋佢地去做PLEASE

正咗評